﻿001	クレト殿、どういうつもりだ！<br>刺客を殺さずに帰すなど…	VO_mob-saga_omale.mog-saga_omale_sys_0012
002	命を取らずに済むのなら<br>それに越したことはない	VO_kureto.kureto_sys_0004
003	そんなことは聞いていない！<br>私の命を狙った者が生きていると<br>考えただけでぞっとする	VO_mob-saga_omale.mog-saga_omale_sys_0013
004	必要なのは人を活かすこと<br>そう思いませんか？	VO_kureto.kureto_sys_0001
005	この時勢に何を呑気な…<br>今どき活人剣など<br>なんの役にも立たぬわ！
006	用心棒はほかに頼む<br>もう二度と、双閃光の人間には頼まん！
007	あ、ちょ、ちょっと！<br>…行ってしまった
008	あれ？　これ、ひょっとして<br>また仕事減らしたか？	VO_kureto.kureto_sys_0016
009	あー…参ったな<br>門下生は減る一方…少しでも<br>こっちで稼がないといけないんだが…	VO_kureto.kureto_sys_0050
010	…あそこで奴を殺したら<br>活人剣の意義がない
011	…………
012	刀とは人を斬るものにあらず
013	人を活かす。それこそが…刀の意義<br>双閃光の剣は凶刃には落ちず
014	それが刀を持つ我らの<br>誇りでもあり、世に光をもたらすもの<br>そう信じるのだ
015	…先代からの門下生であるお前まで<br>去っていくのか	VO_kureto.kureto_sys_0001
016	…すまない
017	…俺だって、双閃光の理念は<br>素晴らしいと思ってる<br>けどさ…
018	…俺はクレトみたいにはなれないよ
019	この腕があれば友の仇も討てる<br>その気持ちさえ封じることなんて<br>俺には…
020	…みんながクレトのことを<br>なんて呼んでるか知ってるか？
021	腰抜けだよ<br>人も斬れない軟弱者だって
022	…………
023	人を斬れない剣じゃ<br>誰も救えないんだよ
024	『人を斬れない剣じゃ誰も救えない』…か<br>…あー！　ひとりで考え込んでいても<br>仕方がない	VO_kureto.kureto_sys_0016
025	今日はもう一件、護衛の仕事がある<br>気を取り直していかないとな！
026	…………
027	は、腹が…<br>減った…	VO_kureto.kureto_sys_0021
028	駄目だ。団子一本では力が出ない…<br>むしろ空腹に拍車をかけている…<br>腹が減って死にそうだ…
029	…やはりさっきの依頼<br>受けておくべきだったか…？
030	…いいや<br>駄目だ駄目だ	VO_kureto.kureto_sys_0016
031	双閃光の名を穢すわけにはいかない
032	はぁ～…<br>腹が減ったなぁ	VO_kureto.kureto_sys_0022
033	…俺はクレトみたいな<br>貧乏生活、耐えられないよ
034	…まぁ、確かに。こんな侘しい生活<br>嫌になる気持ちもわからんでもないよ	VO_kureto.kureto_sys_0016
035	はい、お待ちどうさま！	VO_mob_female.mob_female_sys_0005
036	創業百年、伝統の味<br>秘伝の黒蜜をたっぷりかけた<br>特製あんみつです～♪	VO_mob_female.mob_female_sys_0007
037	あぁ、ありがとう	VO_reimay.reimay_sys_0033
038	…？	VO_reimay.reimay_sys_0006
039	…………
040	…………
041	…おい	VO_reimay.reimay_sys_0001
042	…………ん？	VO_kureto.kureto_sys_0006
043	俺に何か用か？<br>さっきからやけに<br>こっちを睨みつけているが	VO_reimay.reimay_sys_0002
044	え!?　あ、いや！	VO_kureto.kureto_sys_0025
045	す、すまない<br>そういうつもりではないんだ！	VO_kureto.kureto_sys_0036
046	だったらどういう――	VO_reimay.reimay_sys_0031
047	…………
048	…………
049	…食いたいのか？
050	別にそういうわけじゃ	VO_kureto.kureto_sys_0039
051	…あ、あはは	VO_kureto.kureto_sys_0011
052	…………まったく<br>もうひとつ同じものをこの男に	VO_reimay.reimay_sys_0030
053	はい！　こちらのお客様にも<br>秘伝の黒蜜をたっぷりかけた特製あんみつ<br>かしこまりました～！	VO_mob_female.mob_female_sys_0005
054	いいのか!?	VO_kureto.kureto_sys_0024
055	…そう見られては<br>俺が食いづらいからだ
056	はぁ…旨い…甘い…<br>旨さと甘さが<br>五臓六腑に染み渡る…	VO_kureto.kureto_sys_0023
057	特にこの黒蜜…　<br>濃厚でコクがあって、<br>それでいてくどすぎない…最高だ
058	大げさな<br>普段何を食べているんだ	VO_reimay.reimay_sys_0023
059	最近何を食べたっけな？<br>カサ増しする為に<br>湯をかけてふやかした米とかだろうか	VO_kureto.kureto_sys_0039
060	…とはいえ、俺もさすがに<br>このままではまずいと思って<br>用心棒の依頼を受けてみたんだが…
061	だが？
062	蓋を開けたら<br>殺しの依頼だったから断った<br>おかげで相変わらず金欠のままだ	VO_kureto.kureto_sys_0010
063	で、こうして腹が減っていたわけだ
064	…なぜ断る<br>そこまで食うに困っているくせに	VO_reimay.reimay_sys_0001
065	俺は、殺しの仕事はしない	VO_kureto.kureto_sys_0016
066	…………
067	…なんてな	VO_kureto.kureto_sys_0010
068	かっこつけてみたが、実際は<br>お前の言うように食うにも困る有様<br>門下生にも逃げられる貧乏生活だ
069	…………
070	…ん？	VO_kureto.kureto_sys_0006
071	貴様、レイメイだな	VO_thiefm.thiefm_sys_0002
072	…だったらなんだ	VO_reimay.reimay_sys_0004
073	きゃー！	VO_mob_female.mob_female_sys_0028
074	死んでもらう
075	何…!?	VO_thiefm.thiefm_sys_0025
076	お前たち<br>こんなところで剣を振るうとは<br>どういう了見だ？	VO_kureto.kureto_sys_0002
077	貴様、レイメイの仲間か？<br>ならば容赦はしない
078	手出しは無用だ	VO_reimay.reimay_sys_0013
079	そうもいかん<br>あんみつの恩義だ。助太刀するぞ!!
